屌奶星，連登啲三毛多到，連匪都視若無睹

612後啲三毛比以前多左勁多
啲ac全部乾乾淨淨
好心你暫時咪比啲人註冊啦
ban柒啲三毛啦

你係咪真係紅登呀？連匪

咁係言論自由立場上你好難話ban就ban

由高登到而家連登遇到五毛三毛都係自發追擊嫁啦

非常時期要用非常做法
啲人話老蔣獨裁
如果當初老蔣唔係咁獨裁
台灣而家應該唱緊紅歌

樓主理性

連匪就是賤

見到果啲post千祈唔好回應
佢地只係想辣興你或者破壞正常討論
只要加倍推啲有用討論上黎推沈佢地

佢地好興係入人地D po搞事

例如咩言論？

做咩都話冇用
人地做左就話人失民心
叫人唔好做